巴士車長開車時打機睇片 九巴：今午正式將車長開除

一名九巴車長疑在周一（22日）晚揸車期間，玩手機兼睇片， 引來一眾乘客的不滿，斥責妄顧乘客的安全，事件經過4日又有新的發展！九巴表示就日前有車長在行車期間懷疑使用流動電話，已即時作出跟進調查，經核實事件後已於今午正式將該車長開除，又指已再次發出通告，絕不容許任何員工違反工作守則，影響乘客及所有道路使用者的安全。

事發於周一(22日)晚上10時半左右，涉事車長駕駛260X號九巴前往屯門，當巴士駛上3號幹線高速公路時，有乘客發現車長右邊車窗對落位置，放置一部手機，並正播放影片。未幾，當巴士駛到屯門公路轉車站，車長又故態復萌，左手揸軚盤，右手就不時㩒手機屏幕懷疑玩遊戲，更一度同前車距離好近。當時有乘客已即時指責涉事車長，惟車長辯稱遊戲畫面係「Whatsapp彈出嚟」，未能控制，更嘗試熄mon但唔成功。

呢個擺明搏炒

你估個個九巴狀元Gary 咁乜柒都得咩
同係司機唔同命, 人地飛左上枝頭

痴撚線...

直頭要全港blacklist 佢啦

之前有個邊揸車邊自拍都冇事

呢位司機下一步應該係被檢控